香港賺錢能力最高十大巨星

鄧紫棋
王祖藍
陳偉霆
Angelababy
成龍
劉德華
周星馳
甄子丹
陳奕迅
謝霆鋒

簡稱香港十大巨星

李家誠都無

聽講佢地買晒俄羅斯入4強 之後就發達

微辣都無

佢地澳門架

你知唔知咩叫巨星

古天樂去左邊

正想講

係大陸叉燒仔紅過王粗鹽啦

古天樂有一年賺左3憶，登上當年搵錢最多藝人榜首

頭四個都係連登仔睇唔順眼嘅

唔奇，佢盤生意搵咁多⋯

張學友呢？keep住巡迴喎

古天樂主力都係做港產片，唔搵咁多北水所以收入少好多

係頭五個
00後唔識成龍？